［生物題］點解平時唔會覺自己眨眼同呼吸？

如題

2

三

乜你唔會架咩 你究竟係咪生物黎？

肆

諗起先會覺

冇試過唔覺 樓主驗腦啦

醫生話我無得救

毒到上腦